有咩野慘得過有遮都濕撚哂

係屋企都濕撚哂

唉屌濕撚晒，唉唔撚驚

見到肥媽都濕撚晒

做咩咁慘

肥仔一跌落渠就連部單車都失去